一國兩制未死？西環吹雞，陶傑跪低！

好多人支持陶傑. 出面話佢原型畢露.(5毛底??)
想找番原文看清事實.

燒生講中

唔好放content farm

光明頂咪用左半年叫香港人快D走,走一定要去英國咩

去英國係最快最簡單.
5+1下, 無需大量金錢, 亦無需技術.
可以在英從事低收入工作.
基本有BNO都可以移民.

學個位網台既人講=> 移民係要決心, 唔係金錢.

反而想知佢地講個篇野點寫.始終D人講可能有偏差.
照D網台講既野=>陶生話一國兩制未死,....
呢D聽落完全偏幫中共.

以前聽雲海講野,曾經提過上海被中共接管.
本來一直身邊隣居, 附近商店店主.
接管後即幫中共做野,同出示黨員身份.

唔好低估中共滲透能力.養兵千日,用在一朝.
(有板給你見,成個鄭議員係度.)

陶傑晚晚喺光明頂講一國兩制已完，作fake news都作好啲

垃圾post拉

聽咗陶傑咁多年都知佢完全唔信一国兩制，兩條友囉個標題打飛機博，將曲當直，若非智商低就係借陶傑博出名。拉

呢啲濕鳩網台你post出嚟。。。